「1Q題」沖沖下涼突然諗到，求秒

點解騎馬師拉住隻馬行發覺自己好似越黎越矮？

馬拉就高
人拉就矮

秒

馬矮

好廢呀

馬拉糕?

先啱